[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(12) 金采源21歲生日粗卡!

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論

至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

曹柔理嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動load圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴（而家叫曹柔理巴（屌改啲咁嘅名））

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁啱就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

Produce48 時期：

四、話阿櫻唔掂

五、個人評價唱唱下停喺度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、Mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無嘢話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 Soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出曬面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況嘅安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有啲腦嘅都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一舊得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一嘢撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出嚟嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校嘅人。發夠center夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發center夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、Meet and Greet 成班喺塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽喺中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩演都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲嘢 到個八婆講嘢時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻喺mail講佢成日喺宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接啲，喺節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙喺mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講嚟嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈曬啲料入牛肉度，睇吓小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

呀純嘅快人快語 一語道破

LM 生日粗卡

HAPPY BIRTHDAY TO CHAEWON!!

留名

LM

lm

采源生日粗卡

아이즈원 김채원, 'HAPPY BIRTHDAY KIMCHAEWON OF IZONE' AUGUST 01 HAPPYCHAEWONDAY [NewsenTV]

生日粗卡~

準備瞓? 如果聽日有生日V就好喇

HAPPY BIRTHDAY

[IDOL-DAY] HAPPY IZ*ONE 채원 (CHAE WON) - DAY

新飯留名

新人留名

采源生日粗卡嘿🎂🎉🎉

采源生日粗卡辛苦上個post推po個幾個巴打

降生快

源寶生日快樂

牙降

生日粗卡

采采生日粗卡

蘿蔔片天使采源生日快樂！

金車汪～金車汪～

車汪 生日粗卡粗卡
辛苦咁多巴絲推爆上個post

禾車汪生日粗卡

車汪生日粗卡

我愛車汪

新飯留名
源B生快

Lm

推到冇力呀

以為好歐

實質重複咗英 btw又係雙塔

仲有中咗張S好尷尬

唔好意思呢單嘢我真係不吐不快...
話說呢張AR我用部港版S9由佢哋CB已經開始scan scan撚到而家已經GB咗成個月都仲係顯示Coming Soon...
我心諗MOING營運你不如索性唔好出國際版啦, 根本就無心搞.
我知道韓版同日版嘅手機係可以scan到段movie出嚟, 所以我先至咁嬲!

I know that feel心血來潮想睇下AR 相card, down 個moing 又搞10分鐘，down 完moing 又要down 曬3個file. 等完又話我個camera 唔支援

真係好on9, 佢upload啲AR上server嗰陣冇諗過要upload埋上去國際版嘅咩
同埋你講得啱, 個server每次有新file要DL嗰陣就會變龜速

采源生日光北留名

errrr 係無心搞
但嬲完錢照俾
出國際版只是為了搵更多錢

睇怕都無生日V

三家姐

采源小寶寶生日粗卡

新飯留名
團霸采源生日粗卡~

Thx, 已解決!

super mario啲friend, super minju

黑松露

三家姐qq

真係好眼力...

棄驚保平安

幾時上山搵番把鎖

有得食就表情多多

搵唔返啦 再上山鎖個新嘅

有飯上山攞左啦，寄返比Otr啦

係咩 幾時嘅事

好耐啦 上年嘅事
而且條友有po番d寄比otr嘅相做證明

今日先知

今晚有呢個

廣東話字幕

錢抽定石抽??

依家無生日live既

冇啦... 冇行程都冇vlive

唔知佢哋呢排搞緊乜呢

好qq

以前點都有

可能疫情嚴重無乜行程姐

錢

比時間你地儲錢

Vlive 無錢搵 唔搞！

第二張好得意

平時無野做都會開下live，反而生日無

Btw 又唱IU

同房開V😋

權F正到

唔係生日開v 但生日前後v
上次光北生日前一日 今次采源生日第2日
唔知正日忙咩呢

又低V衫

想做兔仔定豬仔

肉體飯

隻豬係呀權嘅

型娜b

我講緊圖入面呢刻

why not both

最成功肉體飯=光北

冇啊 只可以揀一個

呢啲小事，襯生日個時埋個頭落去都試過

傻仔先做選擇

又有live啦

係真真阿

一日兩live

今日咁多野睇好充實

證明真係好得閒無野做

仲未有車汪live

做緊其他野 唔得閒開live

講到自己唔係咁

我切咗 無辦法體驗到嗰種視覺享受

生日都咁忙

又係manager 嘅暗黑兵法？

又唔一次過放 真煩

都唔知set cam嗰個係咪專登

次次低V 次次高炒

以前包到實既,近兩次LIVE都係DEEP v,仲要黎個近鏡...

樱又沉迷打機,youtube動森條片幾時先出到

佢自己舖動森癮過埋都未出
btw唔知佢沉緊咩新game呢

細左咁多

個畫面

包到實都可以出暗黑兵法

monhunt囉
早兩日比HKT菜仔響showroom踢爆佢買左人地個acc黎玩仲要齊勁裝
搞到菜仔話唔敢同佢玩

剪晒你班性癮狗 gif.

係咪又準備cb
咁快個個都轉髮形

唔好掛仲養緊腎

追返之前果三個月
其實差唔多一次cb
而家仲要大把食錢玩法

唔知講咩呢

準備網上見面會啩

D-5

D-4

好心一次過放啦

講咗每日早午晚嘛~

小酒窩 長睫毛

真真呢期靚到

禾老婆

直接放圖欣賞啦

真真大個女啦

撳link都好方便姐

我奈

IZ*ONE 完整渣翻中字 200802直播

制作人s

(ENOZI Cam) EP.63

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.63

正到癲

大家姐

空間也扭曲了

唔挺

真呀覺得佢留長翻 靚左又成熟左

成集Minju Angel

啱呀
Btw, 蕊

我幾耐未試過睇全集enozi都笑住睇

追同一隊都蕊
so harsh

睇開我啲留言就知我團愛撚嚟
Btw我發覺你已經唔止一次話我蕊係咪真係要專一到咁呀

化妝師ig更新

鍾意哂12個就係專一

咁祝ching下隻專 重油

邊個意圖分裂IONE就會觸犯團安法
包括但不限於反mb、毒唯行為

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論

至於團愛or油飯唔該去：

我第一次話你蕊咋喎

？？？？？ 你話去就去？

一早變左團愛同油飯po

愛十一個≠團愛

偶像運動會似有電競，唔知會唔會叫櫻花去打機

去埋依d相親大會做乜吖
唔通比仔集郵咩

俾機會三家姐集郵

唔係已經有出演名單 講咗唔會去咩

Love Signal

無現場觀眾無哂飯拍睇少好多野

已經出左名單?

sor 未出 俾人用新年特輯個list fake咗

佢老尾
奧運都唔搞偶運搞
唔想見到班女俾班仔望住哂

唔係仔望囡
係互溝

班女只會溝女
仔死開

已經有勁多唔同語言字幕
因為SBS想國際化

21秒演

google translate啲fd

有情給仁美發了自拍並說自己正在拍攝電視劇🤳
🍓：啊…這個…好想看哦
🌻：什麼？想看電視劇嗎？
🍓：不是，是想看歐尼哦

【磪有情前輩直播提及仁美一則】200804

Hiichan把我的照片設置成了手機壁紙，她怎麼這麼可愛呀🥺…而且我也沒有發給她照片。
她之前用的是我之前紅髮坐在椅子上比V的那張~
最近她又把壁紙改成我吃披薩的那一張了，好可愛好可愛

仁美好迷戀禾

Hii 又媾女

學哂純啲好野

補片

只是在尋找柔理的替代品

唯獨理是不可取替

權 0804綜藝 今日配送 中字

老師剛剛都出左mail了

大老師

大家俾錢啦

仲要預彈藥買周邊 到時一定又出大量周邊

7月cb 睇電影
8月出相集
9月演唱會+周邊
跟住10月係咪又cb 😂

應該11月12月再cb la，夾返mama「表演」個日期10月就CB都少chur

咁10月出隻日單攝時間先

演唱會順道披露新曲

又整D好似彩蛋嘅嘢

I am ready

時間無多，cj要用吸金大法啦

唔散可以慢慢吸 我唔介意

睇左一半捐贈個綜藝 權F又幾好表現 一D都唔怯生

IZ*ONE will implement AR (Augmented Reality) and XR (Extended Reality) for ONEIRIC THEATER concert on Sept. 13

臨尾補刀金鐘國好正

會係live定錄播

XR可以摸

點摸

Oneiric Theater 幻想影院
你幻想自己摸到 就摸到架啦

唔知點解，時間好似過得好快

如果係用返kcon個隻，其實可以慳返
如果9月疫情好返d就好了，可以租個迷院睇，望住個mon睇都唉～左一聲

Hii Hii聽電話

不要再說了

光北正到痴線

三張都有齊
但係油仲多重複

同自己買專一樣只會中那堆
同人收仲平過自己抽

真真QQ

【梅開二度】200805 「仁美真的可愛死了」—磪有情

禾奈子開心死

比人fake左啦
睇清楚個ac先啦

睇到title太High 冇FC 唔好意思

D物品即時起哂底，等聽日賣斷市

JM9

利到𠝹損手。

我比較想知二家姐張床，話曬Itzy同izone都用

今日日本上畫唔知反應點

灰鴨鴨

不朽的名曲live

今次唱到幾多首歌？

都幾多鏡頭

到啦

光死 櫻花笑死我

好鬼正 笑死
仲有奈子好qq

1:22 開始有sss 副歌

唔知點解覺得首歌幾好聽

hii今日唔知去拍乜

好正

成個performance都無敵

營運真係好捧雙金

9估係Quiz上的Idol
覺得佢地有日一定會上

13號係咪會有現場WIZ*ONE?

首歌真係好聽。當年原唱iu + 任瑟雍仲有feel。

米色禾娜

因為原唱首歌真係好聽

頂 以後聽iu呢首歌

個腦係咁彈go nako go nako

成班都high大左

真係後面

牙演人善心美，扶櫻同純

原來人地左右會斜斜地同真·屏幕黎

好似飲醉酒

個細路同nako 一樣高..........

算啦

老實講 演染左新髮色
就唔好開 睇到樣嘅v啦

又等櫻錄完音放工

係唔係又comeback，收埋啲頭髮

電話冇電

等唔到櫻收工

會唔會再開呢
已有回放

點解要包到咁一陣又比人笑啦

情侶等放工拍拖咁。

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.64

放開六家姐
你估個個都係二家姐咩

彩演黎？

係 彩姊妹

Crayon pop

load唔到cafe條片

權F：再尼

1張飛可以兩個人睇

巧巧野 有汽水同爆谷

兩舊水都夾嚟睇我覺得好仆街

仲有手燈pack依張

Hidden singer錄影下班路

有新行程？

全部人去曬

得源、權、奶、蛙同油

野飲 食物呢D 海外冇得買啦

唔知大家隻眼會望咗去邊呢

人妻味

望禾蛙 禾權同禾源度囉

望哂3個

淨係紙整嘅box搵鬼買咩 等睇真係有人買依個package

呢個源Q到

比例

BURIED ALIVE
MNxBA Logo T-Shirt / Black
₩38000

無VOD
友團有VOD

一樣周邊一張飛，無得分開買又無得一齊買，但一個ac又只可買一次，都唔知佢想點

痴線 cute到傻

有得剩買飛

高寶得飛賣？無得買周邊？

有了，原來係另一到，但都係無3樣周邊set

我買左4號位啦

以為今次都係開mic

可唔可以話我知首歌叫咩名

英文係Nagging

感謝

光北到手了

係咪就係得呢兩個揀？

手燈set賣哂了

咁就係呢兩個是但一個啦河

係我電話問題定點 個app唔比我登入

仲有一個齋飛

我份生日禮物聽日到

唔知3個囡囡去左邊到威威呢

逼到呢

有史以來最迫架vlive

Nako自己講番新聞叫佢Nabuki Yako件事

傾計加打機直播

打傳說😂

定pubg

v live 成日無通知...

演真係好鍾意嚇人

想搵人夾采源張concert卡都咁難

係

佢哋咁多靈異經歷嘅
唔知有無聽錯 權玩過升降機去異世界嗰個都市傳說 有啲癲

好好奇 究竟咁夜有咩行程

咁夜唔通又拍新mv?

深夜驚嚇

團欺蛙

唸起白髮魔女

可能拍演唱會用嘅片

9成9

妳個手肘
仲要back bug大家姐

我明班細妹唔出得鏡。
但如果要full team出去拍嘢點解唔用佢哋座開嗰部大車

托手

路窄啩 大車入唔到

晚晚都攬住訓架啦

紫色櫻

三家姐?

驗眼

有人話係2家姐

唔係呀櫻咩?

你都可以去驗眼

講左係櫻啦

紫櫻

睇件衫都知係二家姐

咁細

喂

1分鐘破法😂

紫頭髪變MK妹

收皮啦
你就MK

見到d咩

個online concert係到時會email條比你定係點

你買完會Email個單號比你
到時用個no.去睇直播個website到認證

個email係咪得confirm已經比左錢個個？

如果買set就係19位數字
如果淨係買飛就T字頭10位數字

比完錢收唔到email

個status係 Ticket Confirmation
係咪要等佢轉先會收到你果個

一俾完就有

淨買concert 個個email 係咪conf no. T跟住10個數字

即係到時佢會send條link去email 咁就用返個no confirm就睇到？

唔知點send
總知之後會有個網啦 cop個code就得

photocard set好貴 窮撚買唔落手
買淨concert算

百幾蚊咋喎 卡加飛

其實仲糾結緊
見到你咁講又想買

唔買會後悔 記住
就解散

好

點可以百幾蚊買到？求教學

唔識計數？
show 35000 卡加飛17000

點計都$3xx啦仲未計運費，清你係咪想話買飛加多百幾蚊就有卡呀，好心就表達能力好d啦，仲話人唔識計數你計埋運費未呀

今日有SORIBADA 2020 MUSIC AWARD

好緊張，唔知有無獎攞呢

對唔住🙇🏻‍♂️我笑左

低清黑天鵝🦢

點解我用英文link見唔到有set賣嘅?
twitter有人話要用韓文link先得, 依家好明顯唔係

[已經賣晒] Lightstick bundle:

Basket bundle:

Photocard bundle:

佢放左係賣碟個到

唔該晒上面兩位

啱啱cafe出左單買周邊link

比佢玩死哂😂會唔會大嚴上

又抽卡

留意佢係寫1st pre-order 可能仲有2-3⋯99

仲有第二輪啫
不過都係預備腎啦

4千蚊齊滿額卡(24張)

第一第見無人頒獎要自己攞個獎😂

自己一個喺屋企睇Online Concert點解仲要用手燈

現場D人係咪唔可以嗌

畀你買定下次用

有冇唱歌？

有

好似話現場得700觀眾，K-pop 一向都小氣，唔係自己飯唔會嗌

多左咁多新飯，點都會有人買，而家有大貨唔使食炒狗價

咩獎 冇睇

個鏡頭影緊乜鳩

年年都係

【M COUNTDOWN バックステージ】#317 IZ*ONE CUT

乜嘢運鏡黎？遠鏡都算仲要飛黎飛去

New K-Wave Hot Trend Award

正常發揮, 年年都糞鏡頭都好難做到

連周果下wink都捕捉唔到

夢想 希望

好夢幻

唔太同意kpop一向都小氣
嗌唔嗌嘅問題，要追開嘅個團先識點嗌唔通亂咁叫挨咦芝温咩

反而其他團嘅飯Fing下手燈支持就好普遍嘅

我都係9up下，唔使咁執着，最主要係現場小人，叫都入唔到咪😂

係有料既，基本上killing part都無影到，是但搵個wizone去影都好過佢

係咪無其他獎啦？見t團攞獎無唱到，可能仲有獎

我估係純粹想將T團放最後表演做壓軸姐

之前個Naver NOW電台節目，終於有中字啦

原來攞到兩獎

係呀 頭先mc講左啦 不過得之前表演啫

Bonsang 即係咩獎

大家討論下姐

真fancam就聽到嗌了

奶v

hi 最近都係聲音客串v

full cut

想問下有無今日嘅ts?

深宵尻up
如果以而家呢個實力
時光倒流返去出道果日
無肺炎影響
佢地會紅到點

好新下喎

自介
本命

椰菜牙周都係

前面歸你 後面彈開

本賞

U+아이돌 live app有頒獎禮官方直拍

越來越似漫畫角色，手腳拉長左咁

又仙又型

正啊

slenderman

禾

權F 仲係咁F

Woollim工作拍檔

12個全部都歸我

我嗰本都到咗 個盒爛到好似去完戰區咁
本photobook啲角撞到有晒摺痕 interpark連泡泡紙都慳

沒有對比沒有傷害

全隊應該無人可以同權f比

我個本都有小小指摺角

有冇ching知withdrama點寄韓國國內?
諗住用轉運個運費平啲

簽名與Irene合照成功

新果D VLIVE全部無中字

8月頭4個都有
我今日先睇完7月份嘅

寫韓國地址咪得

面對壞男人要講

嗚呀

JYP~

同劉在錫嗰張相好大分別，個感覺

아이즈원(IZ*ONE)의 존재 자체가 바로 ’환상동화’

KCON:TACT 2020 SUMMER
2020年8月27日(木)放送！

唔知做咩 突然提到櫻

아이즈원(IZ*ONE), 영어 시간에 프리티 외우기 어려워서 ‘아이즈원’이라고 외웠어

買返張床俾細妹未

演：訓地下

無追一排 彩演索咗咁多...

養陰丸

禾演不嬲索

想篤粒痣

三家姐除咗食

影囡

就係抽大家姐水

大

【24時間限定メイキング映像】Miche Bloomin’×IZ*ONE×sweet

呢幕cut得超快 係咪唔可以show牌子

上次arcade有講呢包

有冇磨牙最近期彩演相

光北mail又認證生日禮物😂

建議睇依加個Vlive

係咪返左屋企？

我對眼有問題 有時覺得演同高朱有小小似

即係唔關牌子事

禾演啲相不嬲都高汁

你好似冇乜睇錯

高朱

好似係搶咗Sae嘅代言

.........點解用搶
完左約搵第二個啫 只係今次搵佢地幾個

IZ*ONE ONLINE CONCERT [ONEIRIC THEATER]

慎入

根據演mail畫 櫻遇RV Seulgi

櫻播ssak3

正

抽中咗1000鑽石

1000鑽 + SSpt

中左s card

成班歐洲人

Gathering of more than 10 people will NOT be allowed in Seoul, starting tomorrow.

好多都無技

點錄野果啲

工作除外？
佢地拍野/錄野時應該計工作

你以為冇左班囡 現場工作人員就唔會多過10個？

就咁一隊12個已經超過10個
但當地都爆得好勁，都無計啦

+1

p牌冇得正評 唯有reply啦
點解咁正 點解咁撚得意

有咩抽?

上次抽獎卷個event你打完有去抽名額先有呢10張

Sad

"WIZ*ONE! Are you doing fine? I really really miss you! Even if we’re apart our hearts are connected! I hope the day we get to meet comes faster! Until then let’s stay healthy! WIZ*ONE I love you♡"

好白滑

個bgm係swanswanswan

vlive 都整左cut配埋英文字比大家睇鬼故v嘅精華片段

簽專寄貨了，都唔記得左了

後2首歌有版權問題唔播得

以為部機自己播歌

Me too

但係我近排用緊電腦畫翻佢地啲房出黎依家暫時淨係畫咗123家姐 唔知呢度po唔po得fan art 純碎想分享吓俾大家睇下大家唔鍾意嘅話下次唔會po

哇 好犀利 整得好好

三家姐坐係兩個著吊帶衫嘅中間，擺明昅女
1:05三家姐，你唔食魚生就唔好夾，仲要唔識揸筷子

好勁

勁

好勁 連啲detail位都畫埋

多謝大家 畫嘅時候嘗試加咗好多淨係wizone先會明嘅 easter eggs落去 唔知大家睇唔睇得出

唯一睇唔明Eunbi電視左邊地下咩嚟

係俾人偷食咗一淡嘅macaroon

按比例睇都幾大塊

成個枕頭咁大

aeon係咁播izone

腳s

IG 2M Followers

娜B同埋某個唔識戴口罩嘅成員

睇過呢隻野 估唔到拍到佢地

比返個時間先 大約1:44
應該係Soribada rehearsal完左去行街

個站隔左咁耐依家先放番d咁正嘅相出黎

奶

隔離Itzy Not Shy啲舞好難
下次班囡會唔會挑戰跳呢首

個衰妹

真係好似barbie

因為果日其實冇公開行程 佢咁樣影已經算私生tw有人屌緊佢

預咗
上次影櫻嗰個都俾人屌到上天

演一人獨舞 （ft .權）

其實個站之前放左幾張 今次應該放埋淨番幾張
況且人地可能覺得係大站所以wfc啦 你有你屌

日本comeback

3nd

覺得今日好似小左D野
原來係冇月曜妖精

靜左一排都估到準備緊新歌
不過無得飛
變相韓國出日本歌 即係無得打歌??

應該又係低水準歌，隨時差過上三首

對日專無乜期望

錄播, 之前唱日文版都係咁

日單不嬲只係為指拍手券

這是私人影片

up錯野 好似係

打錯字

3nd, 俾全世界笑到面黃

咁多人做野都要出左條片先知有錯

笑死

無人check架咁鬼求其

點幫佢哋兜🤦‍♂️
上一隻都仲可以話3rd Nippon distributed single🤦‍♂️

日本仲要分一間公司專搞izone jp，係咪太耐無開工未訓醒

諗起佢地既日文歌將會由迴轉木馬變返aks風格，填詞由hii變返肥秋，不覺嘆咗口氣。

肥秋唔得閒彩你

掛名都係肥秋丫。

Wow wow wow yeah yeah yeah

搞左咁耐都未放番條岩既teaser出黎

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.66

COMESOON CB teaser COMESOON

阿櫻係唔係想做貢茶代言
隔離友團壞女人做咗啦

慘，第二波MD 要買爆了

Binder book同cashbee card

全都是卡

有無CL佬買爆 05?
想知 09 係乜黎?

韓國八達通

可能online concert之後先再出碟

應該差唔多，可能上次車箱v個日先錄音，一齊出動但又唔使一齊埋位，又唔似影相拍野
9月演唱會可能會有優先演唱，10月出日單/專，11月韓cb，12等上台攞獎😂
我係咪吹得好完美呢

想買

買完今次con周邊記得準備彈藥下次日單/專爆碟同埋買新周邊
最後點都要吸盡你荷包

原來有兩個源

訂緊MD2時有人拍門，好快手，補完新飯架缺失
但下次要等到成10月先收貨，到時又唔記得自己訂左野

貢茶

韓國係母公司

隔離友團代言咗啦

Chaeyeon eunbi yujin and yena left their autograph at that icecream place they went to for eating trip in sokcho

"thank you for the delicious gelato
We happily ate well thanks to all the extras you gave us ~ hope your shop will thrive"

Now so many people go there bcsf them

我可以安慰自己買到正版錯體特別版嗎

韓飯現在正在瘋狂下載直拍的原因
韓國版權機構正在準備與經紀公司談論分配利潤的合同，電視台必須與管理公司重新分配在直拍上獲得的利潤。所以像是The Show已經開始刪直拍了。

YouTube下載只可以睇30日

有其他下載方法
出直拍時我已經backup定

好彩有backup晒 翻去check下有冇漏先

直接down條片落嚟咪得

D公司窮到要諗方法搵錢

權b v

牙周

七妹揸車
仲要係右軚

你睇大家姐粒默就個係鏡像啦😂
Btw大家姐個樣有d疲態，近排應該忙到出汁

有第三個人係車

阿妹下下隊塊面去鏡頭，人靚鏡頭點近都無問題

好似劇透咗拍緊嘢一轉鏡頭就出賣咗

整壞野?

玩到壞左

IZ*ONE ONLINE CONCERT [ONEIRIC THEATER] Special Message

Minju gado🤦‍♂️
一係拍嘢唔開鏡頭，一係玩壞鏡頭🤦‍♂️

搵佢渣機真係死得

有力出力 backup fancam呀
要del啦 變天啦

u+ idol live d直拍點dl

好似同sbs mnet講掂數

自爆大家搵下係邊

應該係攝影廠拍緊日專mv

櫻：我個人對某d靈異嘅野冇太大感覺，不過響新練習室度，有次得我同奈子打掃，我去完廁所扔完垃圾返黎同奈子講話今日依度感覺好古怪。
結果果日就係奈子響vlive話聽到我叫佢
珉周都話果度感覺係有d古怪，不過我地都冇真係見到d乜……
聽講到20歲都冇比鬼壓就以後都唔會見到，希望係咁…

櫻：其實soribada後台當自己表演完係可以睇其他idol演出。
所以當我同manager講話難得irene 同seulgi有份演出但可能睇唔到時
造型師就話：我有識得果邊d人，等佢地過黎時幫妳介紹一下！
但我唔想咁樣，太戒慎恐懼，而且我都係飯嘛，咁樣出風頭去打擾，面對其他飯都非常抱歉，唔駛洗錢就直接見面真的會很抱歉
我就話:沒關係啦，而且可以比到人地麻煩，真的沒關係……

結果真係拉左irene同seulgi黎打招呼，我就淨係識講：呀～呀～呀…我係你地嘅飯……多……多謝
佢地就回話：一直以黎都謝謝你

結果真係非常幸福，唔駛洗錢就可以見面打招呼，有d抱歉呢……

無L用
自己買碟去fansign嘛

呀櫻成就解鎖了

要前輩行過黎同你打招呼，真大膽，韓國咁多cls,一會又比人黑

轉行去做攝影師

張相好似係旅行綜藝嗰陣

奈子v

光北吃播終於黎啦

加埋純又玩食播

三家姐邊食麵邊食奈

除左食播 佢地仲有咩好做

玩食雞

頂 真係玩

睇佢地自私打機

懷疑呀純之後會做遊戲直播主

你個名笑左

奈今日著黑衫

而家都係,差個畫面
可以偷用櫻部腦直播

情侶直播主
男友carry食雞

食雞啦

食完飯返嚟仲live緊

有少少frozen2嘅Anna feel

尋日權姐同蛙vlive冇replay?

花式自爆拍攝地點無replay

而且又劇透再加後尾仲玩到冇埋畫面咁長時間 都唔駛旨意有replay

hi電台 update

v update

아이즈원(IZ*ONE), 글로벌 영향력 과시! ‘끝나지 않는 앙즈의 1위 휩쓸기’

【M COUNTDOWN バックステージ】#319 IZ*ONE CUT

高真都係打機加吃播
等埋阿純返8D嘛

呀純打pubg好似幾勁

做咩爆我出嚟

覺得superstar IZ*ONE 邊首難D?

Suki to Iwasetai
Color

定係both🤔

Color Hard初見All Combo

幻想童話都難

得suki to 係比10次機會我都唔敢講可以all combo clear

其實阿妹都仲係小朋友，有姐姐攬吓就可以好開心

係人攬都開心

大家姐攬特別開心

Color 第一次all combo 幻想童話都係
但係suki to我玩撚咗 over 100次都all combo唔到

suki to得一次
當時一路玩一路震，好驚miss

Suki to真係好難

Everglow俾大陸罰錢
四家姐辛辛苦苦賺返來既錢一嘢就中咗回血劍🤦‍♂️

韓國團參加韓國軍演都比人罰...咁下次叫佢地去解放軍軍演啦笨

第1/2/4張圖係咪陰影

真妹呢個look好正，但入左圍後細妹形象無哂野睇

依家成功轉型變左細佬

集中討論......

有無人會睇演唱會？

點會冇

今次會唔會係最後一次con嫁
想睇真人

冇可能

合約完嗰陣肯定先會係最後一次concert

到時個個為左油b喊曬口

為咗有情喊哂口

倒數

之前佢地咪話轉左宿舍
呢排睇vlive講既野
其實係咪已經無分想訓邊就訓邊

光北已攻破奈子了

個直播好鬼異
奈同油一間房分上下層
但純又會同奈訓
之後播播下出面聽到權把聲
唔知既話以為合宿

果然無人飯細細妹

咁咪大家姐同四家姐攬住八妹一齊瞓

咁咪大家姐同三家姐攬住八妹一齊瞓

就快1001
今晚唔洗咁辛苦推post

推推推推

講多次

推完呢個再推多個

Post埋依張俾番個位安叮叮粉啦

就快16碎

留返今晚先po圖嘛

有咩意味？

999

1000